曼聯全場4次射門靠12碼取得九月中以來首次作客勝利，無人講？

波台唔再波